大專生信用卡開邊張好

Year 1好冇開張黎交學費？
但開邊間好？